個陳初戀係咪舊時高登MTGAMER條女？

個樣唔同佐既

同一個人黎？